點睇小米 oneplus oppo vivo 仲可以生存到

幾時ban埋佢地

小米用高通驍龍芯片，年年交保護費畀美國

華為中興有解放軍背景

華為基本就係國企啦

因為呢幾間太低端，影響唔到國家安全

只造電話家電唔使搞佢住，不過如果華為搵佢借屍還魂就唔同講法啦！

小米買料返黎砌，危機唔太高。

低端
癈

華為同美國搶5G市場
其他幾間冇能力發展5G

華為有做通訊置備 唔係淨係消費級
而且有官方背景

起碼冇咁串

依幾間全部都係買零件砌，美國點解要制裁對自己無威脅嘅客仔

呢幾間都好似冇正式係美國賣電話 （姐係冇行貨）？

呢啲brand有後門 會監控市民

因為窮撚先係大多數

以為你問點解仲有人買

小米買晶片供貨俾華為咪得 驚閪

其實有損害美國國家安全同利益，美國係唔會理

今日先講全部公司都唔可以賣美國晶片比華為

*冇

小米想自殺

分分依幾間手機廠見華為俾人鬥死左仲開心
仲可以食埋個市佔

你以為, 歐洲勁多人用呢D 牌子電話

其實美國係玩緊斷支國美金收入等佢地無外匯，封國。咁另外兩家唔係買出赚美金，反而係洗美金買零件，所以就唔會搞佢。

高通有小米股份